不要out focus

黑狗放彈中！